空氣差都唔可以戴口罩？

小弟氣管敏感，出街吸到廢氣容易有兩聲咳。
咁即係點，要做人肉吸塵機？

1/10

2/10

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

身體原因可以

細菌戰